太古廣場管理層 真心多謝你地

由6月9號開始直到呢幾日持續不斷嘅抗爭行動
我相信一定為你地商場嘅營運同消費人流帶嚟影響
但你地管理層從來都冇作出過任何驅趕市民嘅行為
喺呢度真係好想對你地真誠咁講聲多謝

我地從來冇要求過任何一間企業要必然地為市民提供一切物質或精神上嘅援助
但你地呢個月嚟默默咁接納住我地 無論喺食催淚彈嗰陣又好 野餐野到熱辣辣想涼下又好 提供一個安穩地方比物資組都好
你地不抗拒嘅立場就好似我地抗爭者嘅一個護蔭咁

我地香港市民嘅戰事仲未完結
希望管理層們能夠繼續保持呢種不抗拒嘅態度
為你地帶嚟不便真係好對唔住 但我地真係身不由己
希望下次再光臨太古廣場嘅時候 香港人係可以開開心心喺你地度消費購物
但喺我地場仗未打完之前 懇請你地再忍耐多一陣

再一次多謝你地

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

其實，人地廢事理你地，由頭到尾都無理過

你諗多左喇弱智

上面兩隻三毛好落力喎
大家626同之後要多多支持太古廣場，買枝水，食餐飯都好

坐到成地都係人 唔趕走咪算係咁
佢冇義務比人喺商場通地坐架喎

路祭嗰晚特登extend個冷氣時間
咁仲唔應該多謝??

根本個商場好多行為都係非必要
例如612嗰日開閘比人疏散 路祭嗰晚extend個冷氣運作時間 由得物資組將啲物資一堆堆咁運嚟運去
要阻止嘅佢一句影響商場運作已經可以趕走哂啲蓆地而坐嘅義士

講到得連登仔出嚟反抗咁
香港其他人冇份嘅??

太古廣場在先，稅局在後
點睇？你係mr.?

多謝太古

停啦好嗎
你同致年青人嗰條片嘅邏輯有咩分別
父母唔企出嚟就等於唔愛仔女
500萬人唔出嚟就等於唔愛香港

有聽聞裡面有人係真心橕香港
唔想講咁白

打算出去支持了

仲要多謝清潔廁所嘅姐姐 個廁所真係好乾淨

Thx hero

你地書面或寫信讚揚佢地仲開心

三毛搏唔到淨係識拎啲人數出嚟攻擊
你唔笑尻以前打仗啲人唔係全國企哂出嚟
想用人數打沉士氣 慳啲啦

夠喇，唔好咁揚

在商言商，佢個商場入面同上面office大部份都係外資公司，如果香港個營商環境唔再吸引到啲外國企業嘅話，佢啲租務回報都會好受影響

連登acc號碼先好似去到廿幾萬 仲要好多係3毛黎